波蘿論

代友人post文
logic 好簡單，我係覺得黑警好快會用波蘿，賴落示威者身上。唔好做豬隊友助攻
————————
今日見到Telegram 和連登睇到有人討論'波蘿', 有人已提出持反對使用，我亦反對，除殺傷力外，因67暴動週街波蘿引起民憤。我老豆成日話而家都冇用波蘿，所以唔算係乜暴動，可見好多中老年人仕對呢樣嘢係敏感的，係佢地的底線。另國際社會對IED,尤其英美因阿富汗佢地D兵成日被塔利班用IED炸到好挪傷，斷手斷腳,所以佢地一聽到就會打個凸，如果你用中共就可以名正言順地話'反恐',而國際社會又冇得argue. 咁樣成條國際戰線就會GG.. 所以手足們要三思三思！！